AOE？解放軍拿關刀戰狼牙棒 中印械鬥影片曝光

AOE戟兵=垃圾兵

夠平, 用黎玩人海戰, 當condom 用

印度：鬥多人？

有冇長義弓兵

aoe2 vs arma3

自推5次冇人回自沉

2

印度佬俾支那兵打到退喎

推黎推去做乜9，地產經紀爭地盤畫面仲激烈過佢地

3

4